請求7-8k gaming notebook介紹

請問7-8k gaming notebook 推薦。
今日行過見到MSI部GF63 Thin 10SCXR，折實$7400左右，有十代i7，但得1650MQ。
我唔需要拎出街用，仲有冇其他介紹？唔介意AMD cpu ,但最好有保養啦

我都想知

無一萬咪買gaming啦
想玩咩game喳？

10k左右有咩推介

其實買被條女
唔會玩咩3A大作啦
打算導佢打下食雞個d
只不過我過唔到自己得mx250既機
驚連玩skycities都唔夠

成個notebook 集中post係到

係喎~sorry~我錯

旺電有間做到 GF65 9代U I7 1660TI 8000左右 前幾日陪FD 買完

9代U同10代U，分別大唔大

差8% 左右 但1660TI 勁1650 MQ 唔少

好，我搵日去旺中留意下

price電腦節做緊sale 可留意

咁2060果張呢

2060M VS 1660TI 既話 差十令% 左右
但如果你係問價錢就幫唔到你手
個FD 果日想要7千令蚊 先有問咁上下既NOTEBOOK
但買NOTEBOOK 睇DISPLAY 既話記住留意返係唔係MAX-Q
MAX-Q=慳電版 會廢D 2060MAXQ 會廢過1660TI

MAX-Q/MOBILE都係垃圾黎

唔該巴打！